30000點Is coming to town

You better not put
You better not 沽
You better buy bull
I’m telling you why
30000點Is coming to town